送哂90後入老人院就岩喇，成班垃圾

成q日話而家00後點點點

屌，90後有做過野咩？

盡過咩責任？ 長於温室，on99

相反我地00後生於憂患

樓主今日比人綠左?咁撚燥

阿叔我企係前線食胡椒個時你戒奶未呀

以上講笑，下下資格論同又世代之爭其實好on9，接受大家既不同、唔洗比較，亦無需要下下一句00後、90後車埋去

認真左

我00後而家就兜巴摑醒你件温室小花呀

話說我係Facebook加左我中學既secret
然後發現幾乎都係
高中鬧初中無禮貌同 只講普通話 唔識講廣東話
然後初中又會鬧返高中轉頭

咁我撚事咩
我有撚講普通話呀？

90頭一齊唱

兒登咁多零零後？我上高登個陣佢地出左世未

又一隻認屎認屁狗，喂，入院喇

連包容差異都唔識

只怪責他人

嚴以律人 寛以待己

咁又好威良？

邊間醫院好
有冇介紹

咁都好過某啲00後，廣東話都唔識多句，淨係識得講普通話

係你自己標籤自己係00後 先會覺得人地話緊你
改個名都要標籤自己

利申 90後廢老

你死啦
連登最多係90後

追究90後時代責任

而家90後無盡既責任要我地00後受，on679

樓主是初中生嗎🙊

留名等睇樓主做肉便器比人屌爆菊

你地教出來
要屌就屌80以上既教畜同垃圾家長
臭罌出臭草未聽過

人地同你理性討論 你就人身攻擊 唔屌你00後唔通屌上面條友呀

我岩岩先捐五皮 去貓狗組織/蘋果基金/深水埗榮哥
你呢?

捐錢俾深水埗蝻亞開飯

九十後集體拎綜援，推死香港庫房

我入左老人院係咪你養我先? 係既我唔介意呀,日撚日打麻雀幾開心